## Curso de HTML y CSS Básico

* Este repositorio contiene los ejercicios de la capacitación de Ingeniería de software del curso HTML y CSS básico
* Autor: Alí Rodríguez Cortés
* Contacto: alirodcor98@gmail.com